［64］雲海：大家可以自由選擇去唔去集會，若用行為、語言暴力强迫後生仔參加政治活動，就同文革冇分別

香港人點解抵死同埋黐線， 就同頭先一個師奶打上香港電台去鬧班學生唔出席維園六四晚會就可見一斑！ 佢鬧完之後話原來過去幾十年，自己係從來都冇去過六四維園晚會！香港就係充斥住呢啲香港人！網絡上都大把！

今時今日我都相信香港係佢自由開放嘅社會，大家可以表達，亦都可以自由選擇去唔去參與一個活動， 若果我哋啲大人用行為、語言暴力去強迫一啲後生仔參加一啲你認為重要嘅政治活動， 真係同中共當年文革時期強迫啲中學生去睇批鬥老師至死嘅活動冇分別！ 成日講依家啲年輕人 對中國人嘅身份無認同， 咪正正就係呢啲劣質嘅中國人dna令人討厭囉！啲大人到今日仲未明！滿清都推翻咗107年，點解仲咁封建呢！

今 晚 尖 沙 咀 有 六 四 晚 會

LIHKG @ Android

你就戇鳩，點解一定要去支聯會果壇嘢?